重有無人玩dark souls3?

見到出左dlc買左黎玩，點知得開頭幾個boss連到人。教堂打黎等左成個鐘都無印記 會唔會係Lv太高？易家Lv55打緊地下監獄

由零開始?
多數玩緊新場

55lv應該係太低冇人召

上wiki睇下recommend level 啦

pc定ps4
呢到大把人幫你打

自己死下先啦

我都係啱啱先買黎玩，不過仲未開始

Dlc1定2？
Btw應該太低lv姐

Ps4?
留下時間地點暗號
我來助你

仲有你55sl打dlc2
D小怪應該一下鞭死你

就買，格緊價最平338$

我都係見有合集買咗嚟玩 嚟緊放假準備全情投入

第一周自己打啦

多謝各位巴打先
我係玩pc版既
易家55級舞孃卡關
其實剛剛出果陣有爆過一次機，但係法師全程拉打覺得咁玩有d悶
易家重玩試緊整隻信仰戰士

講翻Lv
因為記得以前玩果陣d人話要壓等
實際上唔太清楚
不過重玩果陣第一次刺客試過狂升Lv
搞到打到法蘭要塞果到就無再見過任何印記
所以今次唔太敢點升
連線係多左，但都要等30分鐘以上

我都係見到出左2個dlc先重玩
重玩既感覺唔同左
可能了解清楚多d個故事

易家俾舞孃一刀秒卡關中

Pc版，應該唔同server?

點解咁多人卡舞孃 唔lock追屎忽打就好易

條血唔夠長未難囉

成日俾佢一手捉住就秒死，血得25點但有帶血戒

Pc版幫唔到
應該有其他巴打
如果你用咒術
用火球屈死佢